\chapter{Questionario}
Vengono qui riportate le sezioni del questionario con relative domande. Per ogni domanda ne viene riportato il testo, le risposte e la motivazione per l'introduzione della domanda.

Il questionario verrà sottoposto sfruttando il servizio \textbf{Google Forms}. Verrà quindi creato su questa piattaforma il questionario equivalente a quello riportato nel seguito e verrà poi inviato tramite mail o link agli stakeholder individuati precedentemente.

Si tenga conto che il questionario in questa simulazione didattica sarà sottoposto a un numero limitato di persone e in una cerchia ristretta di amici vicina ai membri del gruppo. 


\input{sezioni/listaSezioniQuestionario/sezioneQuestionario00}
\input{sezioni/listaSezioniQuestionario/sezioneQuestionario01}
\input{sezioni/listaSezioniQuestionario/sezioneQuestionario02}
\input{sezioni/listaSezioniQuestionario/sezioneQuestionario03}